想問下杜汶澤會唔會考慮同程美段認認真真咁道歉

不過都幾撚難
平時有水就抽有彩就拎
柒左就扮野

啱啱幾個鐘前仲係fb大大聲
而家就潛左水咁
係咪仲諗緊點拿返啲沙

比返個清白人啦

佢成世人都係鳩流流做埋啲鳩屎野架啦
面皮厚過你屋企主力牆，點會道歉